幸福堂準備係銅鑼灣開鋪

位置係幸福週末過兩個鋪位

邊間幸福堂先

港喱比台佬起飛腳

調茶師